[大航海時代30周年] KOEI 2021年出 《大航海時代Origin》，IOS/Andriod/Steam都得

光榮特庫摩今（26）日在 TGS 2020 期間公開《大航海時代》系列完全新作《大航海時代 ORIGIN》，預計 2021 年中在全球市場推出，預計 iOS、Android 以及 Steam 平台。

課金到仆街

online版2 。。。？

韓佬做整？
不過喺唔喺都好肯定重課

依家個online好過呢個多多聲喎

睇落係, 手機好似方便D, 但冇可能再拉豆一小時